[理性討論][集思廣益]點解奧運冇氣墊球?

明明氣墊球同乒乓波差唔多

利申: 氣墊球九段

草東沒有派對世界第一